\begin{frame}
\frametitle{Senzor}

Din p\u{a}cate mediul inconjur\u{a}tor este rareori uniform, astfel c\u{a} apar diverse noi obstacole si zgmot care nu este consistent \c{s}i nu se pot creea modele statisice, astfel limiteaz\u{a} folosirea statisticii. Deobicei senzorii se afl\u{a} \^{i}ntr-un sistem distribuit, iar lipsa conectivit\u{a}\c{t}i poate s\u{a} duc\u{a} la eliminearea unui se de date sau poate  modifica un se de date. Senzorii dac\u{a} se defecteaz\u{a} pot duce la date gre\c{s}ite in loc s\u{a} le modifice doar un pic. Pentru c\u{a} vorbim de un mediu distribuit senzorii pot citii date diferite din cauz\u{a} c\u{a} sunt expu\c{s}i la condi\c{t}ii diferite.\\~\\

Algoritmii de tip fusion sensor folosesc dou\u{a} masur\u{a}torii pentru a determina calitatea datelor:
\begin{itemize}
\item Acuratea\c{t}ea:\\
notat\u{a} cu ${\delta}$ m\u{a}soar\u{a} diferen\c{t}a dintre rezultatul algoritmului de fuziune \c{s}i valoarea m\u{a}surat\u{a} \\
\item Precizia: \\
notat\u{a} cu ${\epsilon}$ m\u{a}soar\u{a} gradul de ne\^{i}n\c{t}elegere \^{i}ntre rezultatul algoritmului de fuziune datorit\u{a} zgomotului \c{s}i inputurilor false \\
\end{itemize}

\end{frame}